呢個風向似了。示威開始嘉年華化+預計會成立假獨立調查委員會

只要777整個假獨立調查委員會，調查過程最少10個月，民氣必定續漸收皮。

警下世，希望我估錯。

係 見到大家個心開始散

915呀 又冇人講

推
不過離開咗連登我唔覺風向變左
係連登個風係咁變

唔似會成立
反而掟多兩隻藍屍強化監警會
堅決要死攬黑警

都係果句
一係5合1全套一齊上
唔使旨意擠牙膏

14年輸左一次，今次冇得再輸

手足幫下手，share出去，幫手寫

From 作者facebook
//英文方面恕我才疏學淺，還望拋磚引玉。

以下是仿照Global Magnitsky Human Rights and Accountability Act官方表格所製成的模板，每個制裁目標分別劃為個人資料、概述、個案和證據四部分，具體每個目標需要填甚麼，大家可以之後再分工和集思廣益。在此先想徵詢大家對範本有沒有特別提議，尤其是頂部那條大標題該怎麼寫。一旦定好的話，群策群力，好快就水到渠成。

林鄭都唔需要開獨立調查委員會了，因為民間的報告很快寫好，也比政府更有公信力。感謝手足一同努力，製成這個雛型。

現正需要徵召大量寫手，卻來了一大批想做校對的，無人寫卷又何來改卷呢？沒有人想寫報告釘死他們嗎？想成事的話就快快inbox我，可自行組成小隊分工找資料和撰寫。如果無人問津，那我只好擱置計劃。//